想問下大家對買二手tie 點睇

岩岩俾tie 勸我買左一對二手防爆tie

Tyre

關人撚事咩on9

上世買左套
今世換返全新PS4s

鞋你會唔會買二手?

胎都要慳就唔好揸車啦，出事累撚埋人地

二手飛機杯

二手西裝

慳埋唔夠撞

二手軚是用嚟burn 的，唔是用嚟行的

Burnout

屌你算吧啦師兄
呔都要二手
自己條命及唔上比多幾舊水
你死好喇唔好撞到人

試過2手鋪換左一對cc5，一對s001，生產期2年。
有條cc5行左7個月就漏氣。嬲嬲地換過對新，以後都剩係換新呔！

老婆要唔要二手？

想用防爆每條都係貴幾百
咁都省